香港人請從今日起日日戴口罩面巾

香港空氣污染嚴重，戴嚟保護自己都好應該

蒙面超人

Up

推哂10月4號口罩日上熱門！